泳池唔開，泳衣做減價，買唔買返件好？

PS 大肥腩

男人老狗著咩泳衣

有男裝ga ma

我以為個男人做乜著女裝

真。。。

BAM

波呢喂

做手術開肚用？

用底褲口罩整？

溝死女la

迎合香港市場嘛

減咗個肚腩先買呢款

唔駛咁暴露

正呀

連登點解咁多泳衣廣告 連登有女既咩

自己正皮自己個comment

呢條女 好靚 有無人 可以搵到佢係邊個 咩名

第一張
邊到買